# Chinese (Traditional) translation for unity
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the unity package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unity\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-29 09:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-16 06:04+0000\n"
"Last-Translator: Henry Yang <henry9846@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-01-16 06:09+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16901)\n"

#: Components/EdgeDemoOverlay.qml:151
msgid "Skip intro"
msgstr "略過導覽"

#: Components/EdgeDemo.qml:112
msgid "Right edge"
msgstr "右方邊界"

#: Components/EdgeDemo.qml:113
msgid "Try swiping from the right edge to unlock the phone"
msgstr "向左滑動以解鎖手機"

#: Components/EdgeDemo.qml:144
msgid "Top edge"
msgstr "頂部邊界"

#: Components/EdgeDemo.qml:145
msgid "Try swiping from the top edge to access the indicators"
msgstr "向下滑動以開啟指引"

#: Components/EdgeDemo.qml:170
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: Components/EdgeDemo.qml:171
msgid "Swipe up again to close the settings screen"
msgstr "再次向上滑動以關財設定頁面"

#: Components/EdgeDemo.qml:198
msgid "Left edge"
msgstr "左方邊界"

#: Components/EdgeDemo.qml:199
msgid "Swipe from the left to reveal the launcher for quick access to apps"
msgstr ""

#: Components/EdgeDemo.qml:226
msgid "Well done"
msgstr ""

#: Components/EdgeDemo.qml:227
msgid ""
"You have now mastered the edge gestures and can start using the "
"phone<br><br>Tap anywhere to start"
msgstr ""

#: Components/PageHeader.qml:364
msgid "Recent searches"
msgstr "最近搜尋"

#: Dash/Apps/AppPreview.qml:135
msgid "Rate this"
msgstr "對此評比"

#. TRANSLATORS: Number of persons who rated this app/video/whatever
#: Dash/Previews/Header.qml:93
#, qt-format
msgid "(%1)"
msgstr "(%1)"

#. TRANSLATORS: Number of persons who wrote reviews for this app/video/whatever
#: Dash/Previews/Header.qml:105
#, qt-format
msgid "%1 review"
msgid_plural "%1 reviews"
msgstr[0] "%1 回覆"

#: Dash/Previews/Reviews.qml:74
msgid "Add a review"
msgstr "新增回覆"

#: Dash/Previews/Reviews.qml:86
msgid "Review"
msgstr "回覆"

#: Dash/Previews/Reviews.qml:121
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: Dash/Previews/Reviews.qml:139
msgid "Comments:"
msgstr "備註："

#: Greeter/Lockscreen.qml:149
msgid "Emergency Call"
msgstr "緊急連絡"

#: Greeter/PassphraseLockscreen.qml:59
#, qt-format
msgid "Hello %1"
msgstr "%1 您好"

#: Greeter/PassphraseLockscreen.qml:59
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: Hud/HudParametrizedActionsPage.qml:132
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: Hud/Hud.qml:61 Hud/Hud.qml:99 Hud/Hud.qml:372
msgid "Type or say a command"
msgstr "輸入或說出命令"

#: Hud/Hud.qml:84
msgid "Loading. Please Wait..."
msgstr "載入中。請稍候..."

#: Hud/Hud.qml:89
msgid "Speak Now..."
msgstr "請說..."

#: Hud/Hud.qml:94
msgid "Speaking..."
msgstr "說話中..."

#: Notifications/NotificationMenuItemFactory.qml:89
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: Panel/SearchIndicator.qml:27
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:43
#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:73
msgid "Lock to Launcher"
msgstr "鎖定至啟動欄"

#: plugins/Unity/Launcher/launcheritem.cpp:73
msgid "Unlock from Launcher"
msgstr ""

#: Shell.qml:439
#, qt-format
msgid "Please enter %1"
msgstr ""
